疑似林鄭李家超鄭若驊手提電話被公開 網民發帖1小時後刪文

反修訂逃犯條例運動至今發生多次警民衝突，不少警員及家屬被起底並放上網，生活受到滋擾。網上討論區連登今天下午有人發帖文，公開一批疑為高官的手提電話號碼，當中包括特首林鄭月娥、多名負責修例的高官，及部分建制派立法會議員的手提電話。

今午網上討論區出現一個名為「WhatsApp林鄭時online，佢唔block我而offline」帖文，一小時內有多達7頁的回應。發帖文的網民向林鄭發短訊表示，不滿她未有聽取民意下台，又批評她與警務處處長盧偉聰「搞分化」。不過，不少網民留意提醒樓主，此舉觸及私隱條例，呼籲他盡快刪掉，結果該帖文在一個小時後被刪去。

當中有網民整合了十多名高官及立法員議員出生日期、手提電話及辦事處電話，受影響的除了林鄭外，與修例有關的保安局局長李家超和律政司司長鄭若驊；「一哥」盧偉聰、612清場行動的指揮官陶輝、前律政司長梁愛詩、民建聯主席李慧琼、新民黨主席葉劉淑儀、行政會議成員湯家驊、工聯會陸頌雄、立法會議員何君堯等人；而疑似上周日沙田示威清場行動中拗示威者手腕的童星、現為警察機動部隊總督察的鄭柏林及其家人都牽涉其中。

其後，有網民將林鄭、鄭若驊、李家超及盧偉聰的個人資料製圖，並附上一句「千其唔好玩電話」。

李慧琼接受查詢時指，今天收到很多匿名電話致電給她。

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

屌 個post 真架？
見琼子定唔知邊個嘅email address 好撚好笑以為係假

大家千奇唔好半夜打電話啊

屌⋯⋯嬲

痴撚線

應該冇人有back up?

屌你老母，
我地就係敗響哩啲人度。

有冇原link

屌miss左
個標題咁鳩以爲係改歌post

backup，朋友share

原post個樓主好似whatsapp 林鄭話自己中一 全級嘅中一好多人都好憎佢

唔理衝唔衝 721塞爆金鐘

假到仆街,一個8達通都唔識用既人,會開大眾EMAIL?

電話騷擾 , 連登真係玩得特別狼死

唔止

手提電話都有

真 dover妻女都嚇到del哂fb,ig

怕乜柒呀 英國議員開聲都未驚驚連登仔?
咪玩啦
Dover面子擺邊呀

whatsapp內容篇新聞入面張圖有
不過我冇po上嚟

無入去睇添

［member]遲左添屌［/member]

littestar

肥聰果個slowc先好笑

多好多
仲有好多民建聯議員D聯絡

TG出曬啦，飛去美國拉巴打丫笨柒

想約琼子炮

有冇人放上ethereum?

屌你地唔好玩人電話

好事，俾佢哋知道有內鬼嘅存在

用國際視野了解香港局勢
香港係中美博弈嘅戰場
幫手推比更多人知

點評時下局勢

內部人好波

用太空卡喇

back up咗
可以有咩玩
利申：外國撚

咁做是不對的

原來個個都咁老

我要同若驊BB傾電話

不過次次都有啲傻閪用自己電話玩
最後就會畀人捉到
睇下今次有冇

可能選舉嗰期啲人幫佢開

嘩，d號碼同我幾個朋友好似，驚打錯

721

你check下孽瘤
上wiki就有

全部都真咁撚癲？

放咗上扑清未？

唔小心cap低咗仲以為係假㗎添

點會係gmail / 啊
政府有政府嘅email domain 公司都有自己嘅email domain啦

Littlestarry

希拉莉都用私家EMAIL搞公事啦

香港就係死係e班5,60後戰後食盡英國佬帶領香港起飛著數既仆冚家剷身上

你subscribe鹹網/交友網會唔會用公司email呀

屌錯過左d花生

話要聽市民訴求啊嘛
而家俾個機會你聽囉

支持警察 ____

唔好理
搵人功德左先
咩大紀元全部幫佢地訂撚晒

笑撚死 好有動感

人哋係用私人email server
gmail / 係公眾email server

她擔任美國國務卿（2009－2013）期間曾經用於她的私人電子郵件伺服器進行官方通信，而不用在聯邦伺服器上維護的官方國務院電子郵件帳戶
希拉里·克林頓為國務卿的聽證會時，、被註冊到Eric Hoteham名下

Ok

wow it’s real

警嫂

林鄭話要聆聽下年青人聲音呀

琼子人稱littlestar

放落加密貨幣record 就一世
黑警資料而家仲查閱到

有無議員張圖

政府內部鬼打鬼？！

We connect

其實d料點黎

slowc...
係咪慢B啲朋友...再慢D...

2016先開
佢開來應該係選特首用

dont blockchain it

有無back up呀

我都想知
究竟係點整

想了解多D

唔好意思借個位

7.21唔係last battle，但反送中係last war
下面借另一位巴打嘅post說明

[分析] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

有冇諗過 就係佢地又on9又落後先會開大眾email 即係一個廢老要開email都係用呢D

就咁打去有無犯法？

係時候搵人起返個2019版

唔用gov email?

afternoon睇以為搞笑

本身唔講都以為假。。。 宜家。。。

比卡超個@email.com 係咪真係有

幾時可以幫佢地做忌

身在香港既自己小心D啦

用埋D大嬸嘅icon

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

唔係話想we connect諗過用fb直播（但被手下叫停左）咩？咁學下野應該都會嘅

Fb都已經有

起底烈士快離香港，好快特務會上屋企

用真電話引蛇出洞

放上blockchain 再share

微訊用真人相

carrie

屌，無人backup議員？

應該係假啦
@email.com

2019年仲有人用緊yahoo email

即係幾多號電話？

學術討論：

放上Blockchain 可否追查？

追唔到

點解冇內部email要用gmail

私人email
你會拎公司email address 收私人野？

前幾年禮儀廉咪比ON9呃過錢囉
之後唔敢用GMAIL

TG有

對於有疑似政府官員、議員及警員的個人資料，在網上討論區及即時通訊平台流傳，個人資料私隱專員黃繼兒回應說，至今接獲315宗相關投訴和查詢，會繼續主動聯絡相關的討論區和即時通訊平台的營運商，要求他們聯絡有關網民或用戶，要求立即移除及停止上載該等內容。

個人資料私隱公署又說，類似的流傳和欺凌行為除了可能觸犯《私隱條例》外，亦可能涉及其他民事和刑事的法律責任。若果收集及披露個人資料以達欺凌、具煽動性和恫嚇的不法目的，肯定是不合法、不公平及違反《私隱條例》的保障資料原則或其規定。而違反《私隱條例》有可能構成刑事罪行。

公署表示，任何人士如懷疑個人資料私隱受到侵犯，又能提供表面證據，可以向公署投訴。

你真係覺得樓下班公務員個個都撐政府?

咁都係喺用iphone 用
咩公司都唔係太大分別

access.......

Send吓email 打吓電話又唔犯法
佢要轉第個都有成本

即係真㗎啦

提一提大家
用133打係無用

另外電話基站係可以定位嘅，雖然唔係咁準確

自膠

大鑊啦

佢老婆好似係香港人？我搵唔番

分分鐘有人幫佢地reset password 都唔出奇

搜曬全港呀笨

奴隸聰最後四個號碼又67又69

清有料

原來湯家驊約號碼11至尾 真係啱㗎
名正言成係十一哥

點會
班中老坑好鍾意用
公司啲老野鍾意用yahoo search

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

唔係咁堅下話
會唔會有人叫佢屙夜尿嫁

係littlestarry
利，睇到無搵過佢

巴打係唔係喺外國

梗係

樓上巴打咁勇猛

唔好出啦 連仔難做
加密去blockchain都唔好啦留一世架

真係好on9
無IT人㗎咩

有@email.com呢個domain架咩

慧琼

推

原來係迷雲手足 唔怪得咁高質

大家唔好再推喇

如果瘋傳會唔會反法架

5毛小同志表現傑出

咁姐係fake

長輩圖啱佢

我究竟同咩人一齊係香港生活緊

其實呢度大把加拿大人, 美國人

林薪都用gmail??

睇開長輩圖

唔好up 上block chain 呀! 犯法野唔好做呀,

有啲意見想直接同林奠表達

推海外巴打

唔識放上ethereum

有1哥點解反而冇2哥
2哥咁兇狠
依家去食個譚仔3哥

李家超個電話打得通

點解掃把頭張icon啲外國人路人全部望鏡頭？

唔好試呀
真係犯法㗎..

聰聰個email好q, 想俾佢抱起屌

下, 咁廣告cold call咁啱打中咗又要拉去坐啦喎

林太個微信仲加到

pushh

你信依家有法治？

咩頭像？

唔好擺上去blockchain呀

嘩，刪唔刪得走架

打個電話都犯法

哎呀回錯po添

誰是屠揮？

警隊個垃圾指揮官

你自己都有私人email啦 點會下下用公司email呀

打錯電話唔畀咩

你都on9，link入面咪有

我無睇到呢個post 有無back up

放上BITCOIN

我以為係假㗎
啲電郵地址好撚柒

和平理性非暴力表達意見

睇到笑到我卡卡聲

連登仔仲叫人唔好考政府
唔考點知到咁多內部野

我唔信係真

唔好再推啦

有無人試過就咁google啲email

林奠好忙架，你地就唔好打比佢喇

我想要啊

晏晝冇㗎喎

碌左個一蚊入嚟

邊個係dover

好似睇死亡筆記咁

點解會del 左？

咩網來

on9嗎？

有排玩

SEND晒去其他外國嗰D討論區

係喔 ， 141， facebook 等等

連登痴漢救國

不要問 只要看

可能係釣魚網

與政府官員交流意見平台：

-
blockchained:

#反送中活動

😁 好嘅 聽多d聲音啦喔

求求你地唔好再推

721721721

竟然有呢單野？

add 咗佢whatsapp？！ 勁

匿名者

有個英國大男星叫Ben Dover，幫襯下，Rupert可能是Ben's stunt man. Dover 是一處優美海港，現被污名了。

外國鬼號都得啦 🐷

on9 五毛

應該刪唔走，上次個六百幾個警察個貼仲係到

大家千奇咪用啊

一小時後就del咗 叫人點check 點捉到佢

係 冇呀 人地del哂social media了

痴線,林奠電話都搵到

大家覺得佢同我地既陶輝爸爸似唔似樣呀？

林鄭有用wechat

陶輝 rupert dover

屌又話有專線？就咁睇好似普通號碼炸喎

聽講話需要世界上51%嘅礦機先刪得走嘛

點解會知 唔係要好高層先會知咩

琼個email

提醒大家, 千拆唔好以為用太空卡就得, 因為用自己用開部電話, 只要match 返 IMEI, 都會搵到您的

呢個政府個網都係咁寫

大部分人都用Yahoo mail
唔怪得治港咁失敗

都估到係Anonymous先有咁堅抽

Inbox問下

同黑警爆料一樣，冇名嗰個咪最有嫌疑係爆料者

張建_

我大陸朋友講呢批資料喺大陸都值D錢

小la星

屌sorry 想正皮唔小心揩到負皮

用nokia 3310打咪得

雖然無乜可能
但又真係無佢

李慧琼子（littlestar)

求share

打電話向官員表達意見，唔算犯法啩？

頭先無綫cap曬 勁多人
我反而都cap唔切

政府都話要和平理性非暴力表達意見，點會犯法

龜中？

賊婆個We7頭像咁假嘅

外國人好重視小朋友私隱架

林鄭：壽終正寢

up上blockchain

佢老婆個樣幾淫，唔知佢有冇契家佬

無問題

Tg?

邊度爆出黎？又係香討班人？

千祈唔好推post,唔好download黑警啲個人資料呀

好似係 鄉土/uwants

咪係到貓哭老鼠啦
冇一個係無辜

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

搵日貼去大波驊，盧偉葱，掃把頭，琼Jer，周浩頂你個肺個fb

上邊話林鄭辦公室電話，其實係張建宗辦公室電話嚟

上左blockchain既話，要大量電腦運算能力先可以修改及刪除，唔好咁做。

有冇師兄幫佢call 下的士貨van 大哥 全民打比老母

唔好再推喇

係咪之前佢做政務司司長office個枱面電話

Slow c 汪

嘩

警察真係死左先追究
一定受理！

去左聽阿LAM

660 block confirmation

d effect 係味dover落既

我聽人講係科技罪案組流d資料出黎嫁太過分了

李慧琼接受查詢時指，今天收到很多匿名電話致電給她。葉劉淑儀則表示，自己的電話號碼等資料，本已為公眾所知

屌你老味

Dover Facebook 仲有
佢老婆就del晒

Group mind

sorry 禁錯左負評